麥當勞推出全新「蕃茄蛋豬扒飽」

以鬆軟的麵包頂層夾著酸甜醒胃的茄汁三色豆，中層夾著煎蛋和芝士，加上外層金黄酥脆的厚切炸豬排，既有地道情懷，又有豐富口感，必定令你一試難忘！
三色豆由粟米、紅蘿蔔及青豆組成。

10月31日起推出

------
緊貼區選 - now新聞區選情報Telegram Channel

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

青豆

屌你..雜豆

老麥，中資，不了！

狗也不吃！

三色豆朻多人討厭

嘩 比狗食

極多*

仲屌麥記？

送飯就得
送包

但係中G 不了

竟然加雜豆
真係狗也不屌

冇咗美資啲嘢食真係核撚突突
乜都靠炸

好似嘔吐物, 仲要有d未消化完既殘渣

罷食老麥x2

我個腦出現青豆陣雪味

屌你老母三色豆都夠膽死加?

下次係咪粟米六粒飽

狗也不屌

W愚人節？

關我撚事咩 罷食咗好柒耐

俾狗都唔撚食啦，劣食都稱唔上，仲要係中資嘅，收皮把啦。

咁似呀媽煮既餸

鹹魚肉餅包
魚香茄子包

屌你三色豆

Btw呢個關頭就少啲食M記啦

WFC
出一隻龍蝦去殻夾包都唔撚食啦
中G

啲雜豆做乜鳩
雖然都唔會食

未食都知咩味

幫我送100個去狗屋

貴少少食KFC啦

wfc 幾個月無食過

kfc怡和的 都要罷 再貴少少食大快活啦

痴能線公司

睇圖都覺得難食

post出嚟做咩，冇人在意

Mos burger

又多個原因繼續罷食

俾狗食

三色豆咁撚天才諗法

一定好撚難食

好耐無見

示意圖都咁嘔心

mosburger都藍的 之前有mosbureger嘅staff開過post

屌你老母三色豆

三色豆

拉

食過一間叫玫瑰餐廳，咸魚雞粒炒飯落三色豆，痴撚線。

撚起琴日睇到台灣pizza hut有臭豆腐、榴槤、珍珠pizza
啲垃圾餐廳懶係創新 實質on9到爆

金拱門不了

中資 仲要睇個樣都知難食

雜豆

屌那星三色豆

用通粉果d三色豆加茄汁就當新包

嘩屌⼀定好撚難食
金拱門不了

正呀

屌你， 三色豆

係咪得我一個好鐘意三色豆

屌你老母 狗也不屌
三色豆

三色豆比狗食

理想圖都已經係咁
現實圖真係唔知會點

垃圾 咁嘅post都可以上熱門

呢個時候出豬扒?
豬瘟扒呀?

on9?

咪撚玩啦

最撚憎三色豆

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

係

最終買街嗰陣應該唔會有幾多粒豆
M記永遠貨不對辦

比狗食

狗都唔食

一定一咬啲青豆雜菜必晒出黎 全身濕晒

食個老麥要沖涼
你自己食啦

三色豆
有冇問過chef lemon意見

真心咩

你啊媽好求其

新鮮三色豆
急凍三色豆

嘩屌

狗都唔撚食啦 仲要加雜豆

千企唔好話好食

幾時有栗米斑塊漢堡包

成班港豬
仲有成14k留言

萬聖節推出
好應節喎

狗都唔屌

垃圾急凍雜豆 連展示圖都咁核凸

真係一試難忘

屌你老味三色雜豆

見到都想嘔

想嘔

仲有冇再核突D？

其實有無人覺得由McDonal變左做金共門之後，佢出既新包都渣流灘，勁難食，又或者剩係識翻炒舊嘢垃撚垃

仲食MacDonald's?

咁都比你諗到 食開屎既人真係唔同啲

只係將已有嘅材料撈嚟撈去就當新嘢

狗糧

最撚憎垃圾豆

幾時出埋沙嘇嘔飽, 咖哩牛腩飽, 梅菜扣肉飽

幾時出個干燒豬扒飽

睇圖同描述都係得茄汁喎，唔見有蕃茄，商品說明

一睇就知好難食，垃圾金拱門

三色豆已經冇人食，邊個天才諗到放入個包度

用港豬肉做豬扒？

金拱門 不了

噉都上到熱門

diu,即刻變狗糧

屌佢老母青豆

要地道，就出乾炒牛河啦

Mos Burger係刻薄員工 唔係藍
你攪清楚先

想點

必定令你一試難忘！

已有mos burger

幾時整麻婆豆腐包呀

唔係蕃茄，係茄汁三色豆呀，諗下都覺得難食

睇見都反胃

老M無可能唔食 新年靠佢

理想與現實圖

好似d螢光豬扳飯不過係變左包

第一 金拱門不了
第二 雜豆

噁心

我正式宣傳8成既連登仔既智商都低過80, 講左咁耐都仲未識用不推文，咁既垃圾post 都上到熱門

真係見到張相都飽晒

首先，中資，不了

最後，雜豆

寧願食三色豆都唔撚食金拱門

金拱門+三色豆，終極趕客

狗也不

已經沒食百幾日

仆街m記

快搵人開間快餐店啦，香港人實會去食

香港腳漢堡

睇黎做咩 垃圾先會仲食m記 香港人真係冇咩骨氣

拉，樓主麥記打手，
祝樓主比狗屌

黑松露三色豆丫笨

M記係中資！！！
大家要抵制

垃圾包

嘩diu
藍絲都唔食啦

連登仔識唔識不推文？

呢張真係好好用

Mos burger 食完滿足好多

睇完你呢句即刻有味

推

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

咩叫「飽」？

咁你入黎做咩

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

屌發明個包嗰個係咪支那人嚟
定通粉餐啲貨入多咗要請？

屌 不如放狗糧

sor 我睇返 係我柒錯 really sorry

記唔記得7月7 佢做過咩係旺角 仲食老m?

好撚嘔心

走三色豆 完

食嘢，不了。
不過，各位得閒去坐下涼下冷氣，無壞。

雜豆 狗也不屌

紅蘿蔔粒，死梗

幾時有粟米班塊飽，豆腐火腩飽

好q

不了不了
已轉食摩斯漢堡店

係唔係得我一個鍾意三色豆

屌你老母好出唔出
出三色豆

屌你，支那收購咗金拱門之後，愈來愈有暗黑創意

popo 包

咁多打手

個飽咁樣 唔係中資都不了

是撚但...出乜都唔食架啦

最憎三色豆
埋青豆堆，搞到d栗米都特別難食

中資出賣義士做到出哂面， 唔撚食

好嘔心

幫襯漢堡黃店啦
中資金拱門不了
拉

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

屌晒樓上有用不推文嘅人

Chef Nic個煎蛋肉醬包當堂變左藝術品

咪撚食老麥啦
就算唔計中資
都記住佢唔撚交CCTV 片啊

哇
成四十蚊買舊屎？

唔係雜豆，係雜近豆

似茶記出品

見到大家不分政見咁屌青豆我就安樂晒

見到都唔開胃

三色豆
世界上最唔應該存在嘅嘢食

就算唔係中資
見到啲咁嘅嘢
我都唔撚會食

青豆 我dllm 比狗食啦

繼屎包後又一力作

來自美國既經期隊長
今次為大家帶來全新口味！
金拱門M血包 大大隻豬等緊你黎開包！

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

雜豆 吊那媽
安格牛 沒得輸 買一舊佢蝕一舊 一定要罰死佢

蛆蟲咁樣

衰仔你講多次

不如出乾炒牛河

嘩 見到都想嘔

M 記真係俾狗食，小心生癌‼️

出乾炒牛河未

係 見到都冇胃口

無食呢間狗糧供應商好耐

本身都唔會幫襯麥狗金拱門

拉 請善用不推文回覆

又係鋒味系列?

無食好耐

不要玩食物

狗都唔食啦

講撚左幾多次咪撚再食中資

雖然我平時唔抗拒食雜豆
但擺落個包度睇落真係唔開胃
成個兒童餐咁
唯一想試係個黑糯米批

走豆

走三色豆啦

咁嘅垃圾都諗得出
狗也不屌

青豆+任攞既茄汁唧上個豬扒包就當新產品，product line 果team 人個腦真係裝屎

唔係得你一個人

睇相都覺得難食

想食
不過老麥不了

一定伏到仆街

個個都話罷食，我樓下果間排到去隔離鋪頭

先唔講中資個問題，我屌你，三色豆

你以後晚晚食魚旦湯

我覺得三色豆冇問題
但中資，不了

三色豆冇問題但金拱門....
不了

係人都知大部份香港人都好憎三色豆,
你仲要推個三色豆包,
係咪倒緊自己米

見到標題入嚟為咗睇大家一齊屌急凍青豆諗出嚟果個天材係咪手足嚟想幫手等多D人罷金拱門

未咬落口已經成枱都係三色豆

證明唔係香港人搞

茄汁三色豆
唔講黃藍，依個就算黃都唔會食

唔會買

加埋茄汁豆整包呀笨

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

遲早推埋牛歡喜包

E起棚牙果下好正

粟米魚柳飽應該就黎出

中資不了，就算唔係中資，個包樣都狗也不屌

屌你個臭西 中間果層果d係屍蟲/寄生蟲黎嫁?

仲食m記

屌你老味廚餘包

食都一定叫「走雜豆 」
如去到的話

先唔講咩資
就憑呢個三色豆
已經感受到佢地唔想撈

我諗起中學飯商嗰啲狗飯漢堡包

已經冇食三個月

必定令你一試難忘

只能認同呢句，一定唔會試

關我撚事咩 唔好乜狗屎垃圾都擺上嚟啦 中資金拱門都好推上熱門嘅 推下其他行動po好過啦

閪包

灣仔英皇嗰間 MOS 疑似係黃。

BTW，如果我話呢期大快活經常喺 TVB 賣廣告，你會唔會又「不了」？

三色豆 香港m記永遠柒過人

係我搞錯咗 mos無表過態

屌無睇tvb好耐真係唔知 咁我不了大快活 我戒得好清的

不久將來就會有魚香茄子飽

即係焗豬

俾狗食啦
食果個都係狗

mos好似只係唔肯早收鋪
同黃藍完全無關

係 係我記錯了 sor

個樣衰撚到咁樣係咪真架

走三色豆

我情願佢翻炒以前個d，呢個飽實在太有創意

三色豆, 係咪On9

on9整雪藏3色豆

狗都唔食

早餐通粉D 3色豆叫貨多左 就到期 唔撚好意思囉

邊位天才諗出嚟

好似幾正咁

三色豆
麥當勞 不了

正呀三色豆

比狗都唔食

青豆
不了

Keyword：「嘉寶漢堡」

以為好似上次肉醬咁本地化就會好賣, on9

我好鐘意食雜豆，但見到喎開胃

唔

it's pretty delicious. I love their penne bolognese as well

哇dllm咁撚核突

不如出美式叉燒包or菜肉包好過啦

識食

連仔幾時先幫呢張整連狗 icon

最近一次高質原創係咪已經係黑鮑白鮑好似都五六年前

飯包都好出色

中資不了

大快活唔係話仲有喺cctvb落廣告咩

cls 係咪比人食 好撚核突
認真 就算老麥變深黃我都唔撚會食

最撚憎雜豆

有食評未

Yes

成40蚊個茄汁三色豆餐真係搵鬼食
中資啲創意真係

等到變$28套餐清貨價先食

如何

無叫走豆都可以近乎無豆咁制!仲有完全唔紅

本來都未有決心戒佢,一見到呢個包,唔戒唔得,邊個天才諗出黎

走左啲豆都ok
有豆不了

睇到都唔開胃

屌那媽上面嗰篤血屎嚟㗎？

送啲屎俾班食屎狗食咪益咗啲狗

味道如何

無乜特別整體失望,如果係25蚊餐都仲可以間唔中hi下,39就不了

罷食咗好耐啦